有無人覺得許冠傑d歌有d煩

返緊工果陣，聽到有個同事係度播Radio(其實本身已經覺得呢個行為都幾缺得，要逼成個area 嘅同事陪佢聽，不過個同事又惡無得話佢)
佢聽d野又好舊，係度播許冠傑最佳拍擋。 佢d歌又唔係好聽，又不斷咁重覆果幾個字，聽落真係有d煩。